【佛偈】 警：大師，我依家成日驚飲到凍撚茶。壓力好大。

好撚好笑

飲啦

幾十億條鳩浸過既海水我地都飲過, 唔驚唔驚

笑死

其實浸碌鳩又有咩好驚喎

好彩好耐冇係沙灘游水

泳池都係

Cheers

水吧師傅沖一杯好飲嘅凍撚茶唔易

錫佢春袋一啖，大大力

表達你對師傅嘅讚賞

飲鳩止渴

大師：大大力飲呀！

係痾尿無人叫你痾晒落杯凍0茶度
識做啦

心境

大大聲笑左

警嫂啲閪重污糟喇，凍撚水算乜，自己嚇自己

班狗唔係咁天真 以為淨係得凍撚水呀?

俾人點撚左相果啲一直食緊隱藏版餐牌啦

境隨心轉不以物喜 不以己悲

諗起係風動定係jer動

好玄

游泳水咪又係咁飲

春袋都照錫啦，凍撚水又洗乜驚喎

仲要有好多契弟屙尿

好好笑

踢定錫呀

唔好以為鳩屎無限，沖左一杯就冇，狗要好好珍惜

你飲海水

On9
我碌鳩浸一浸
唔洗再落糖

搞到我有d在意
唔是好想去遊水

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有24,021個簽名（8 Aug 2019 at 17:00）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

又啱喎

泳池仲污糟

飲啦柒頭

海水泳池水唔吞落肚

推

頂你

係你心動!

飲勝

好有道理

屌你老味我以後唔去海灘啦！！

警：聽完，身心舒暢多即刻去茶記買杯凍撚茶先

仲浸咩?😂成樽袋底死皮碎備咗用好耐啦

又啱喎

有智慧

我有朋友做廚 見邊個係餐廳講到自己係藍絲咁 會係碗粉吐兩啖口水

咪戇鳩

飲啦望！

一語導破, 看透紅麈, 區區凍撚水又算係咩

大師講嘅係真理

笑咗

老衲認同

好撚高
黑警你地有無得著

咪儍啦，黑警點會驚凍撚茶，你叫佢哋啜屎眼含臭撚都冇問題.

懷疑泳客同海灘襲警

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

駁唔到

華生

CHEERS

又駁唔撚到

幾有道理

好玄但又岩

警嫂幾個閪人人都放碌鳩落去你又唔覺得污糟？

師兄你糖尿丫

師兄糖尿

同時

喺街笑咗出聲

乜咁岩

又好似有道理
本來無一物 可處惹塵埃

阿蛇宜家出街食飯淆曬底咁

叫外賣又唔得，因為警察宿舍

飲勝！

所以錫都唔割

怪唔得知
我見啲人潛完水浮返上面嗰下。
都係成面鳩毛喇

大師又教曉咗我一樣嘢。

文宣即刻煲返起警黑刀手事件 （呢件事對手跌、對社會都係極嚴重嘅事情）
對比返我地同佢地做嘅事情 爭中立派民意

鐳射燈煲得太大 蓋過左其他事

痴撚咗線

笑撚死

警總餐廳經理 辭職唔再服侍班黑警
可能係出於測隱之心 ... TLT

正啊！
唔怪得D海水咁咸啦！

契弟

睇開啲 飲啦

又好似幾有道理

手足口病！？

其實驚咩
我最鍾意就係含撚

飲到凍𨶙水都係一種緣份呀

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

笑到我200分貝

Push

通常係開工浸定一壼有鳩一壼冇鳩
之後再睇情況分開用

痴撚線

麻煩大家入黎睇睇
防備黑社會 保護自己 人人有責
【香城Online】新自衛裝備解鎖

dllm

10/10

其實我d尿咪又係透過水循環依家留左喺林鄭個腦入面

怕咩啫 幫你補補男子氣慨吖

笑左

屌你

大大啖
咸香味+氯水
正撚到
次次都帶個樽去
之後去煲湯

又有好似有d道理

轉飲熱檸茶囉
無人會攞條撚黎較飛